趁住中美貿易角力，大陸就黎食草，而加宣佈香港自治啦

大陸仲想有貿易協議
而加中美未傾得掂
如果香港宣佈自治中國又夠膽出兵
姐係夾左美國落黎制裁中國
聽朝黃之鋒放監

22年黎難得一次機會，去馬啦
分分鐘真係比我地攪得掂！！！！

推